如果今晚熱狗出埋線，咁算唔算英超 >>>>>> 西甲？

點解要等熱狗出埋線先
佢又唔係對西甲隊

阿積士荷甲架ON9

出線
唔係出局呀on9

因為拎晒冠亞兩席
而唔係一隊同疤一樣四強
另一隊分分鐘得亞

說好的西甲 >>>>> 英超呢？

今晚阿車都出埋線就真係恐怖，印象中好似未見過一個聯賽霸哂歐戰決賽4席

歐霸都係

西班牙好似試過？
馬體 vs 皇馬 果年係咪？

拜仁對多都試過

但歐霸唔係兩隊西甲

小花都係唔敢去英超證明自己

噢...

連續五屆，你得一屆。。。咪咁低質